突發，過百人遊行至美領！

14/10 19:30 獨立聯盟於遊行結束後，繼續帶領百多人到逹美國領事館請願！

Gogogo

推

嗯... 過法案既好似係 Congress ?

pass =/= 通過

應該係講過時廢棄咁嘅意思

push

百幾人咋

有冇直播link？

多左個鬼佬仲唔夠?

得咁少人

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

點撚解要直播？

俾賤渣搜證？